藍衫條友做乜9

企前比人拉

可能係大陸派落黎

好鬼異. 又冇壓低佢

個籃絲？

今日出現咗喺鏡頭前好多次啦啦

下午已經係上環不停挑釁市民

係係咪走唔到，想比人拉走

愛字頭囉唔使理佢㗎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢好似有精神病

藍絲黎 係咁煩尻人

痴線佬黎

用背囊推跌個六十多歲嘅女人 仲想踩人

On9仔

由上環拆義士路障，
就已經一直搞事，
最後企警方前，
安全離場

我係中環都見到佢，拆rb，有叔叔執返，佢又搬返，重覆20次最後放棄